［你問我答]就嚟放榜講下私院護士學校啦

見隔離有人開post講HA Nursing school我又開下post講私院nursing school啦
隔離post好多人問嘅嘢呢到答左先啦
1.中學無讀理科讀唔讀得？
好多同學都無讀理科，不過會跟得辛苦啲
2.en有咩course
en多數都係私院開，有養x,仁x,法國...今年社署同ou一齊搞en course，但係ha今年就好似停左無開
3.en course大概會收幾多分
其實唔定，好睇interview，如果in得好我見過dse有2有3都有offer，in得差話之你考得幾好都byebye
4.interview形式係點？
主要係自我介紹先，再小組討論，通常一中一英，有機會俾新聞你睇完再討論，如果過到就會有second in問下你點解想做護士，屋企嘢，傾下計咁
利申返緊night好得閒，只要唔自爆嘅問題都盡量答，希望幫到下一幫dse雞or有興趣想做護士嘅人

私院邊間收男仔多，我知養和收勁少男

有啲私院係睇下你寄去張相順唔順眼先再睇你份申請表 樣ok學歷ok先叫你嚟interview睇下你個人係咪醒醒目目 你諗下一年幾千人報點睇得咁多

其實私院間間都收少啲男仔 俾你係有錢佬入院都想有靚女護士serve你啦

每間nursing school同u出嚟嘅人都有唔style 我就覺得普遍hku nursing出嚟嘅都好似覺得自己好叻唔洗跟人學嘢咁 不過都唔可以一碌鳩打一船人嘅 都有同事係hku nursing出嚟好做得嘢

利申藍絲

想知養和收生標準 聽講en course都收好高分

養和en course學生有啲直頭係u grad 近呢幾年收得愈嚟愈高 dse起碼17 18分

Ha多數收幾分

全2有無機？

我上年19分 in 都冇得in

ha rn 多數18or above

除非識人啦

你巴定絲？養和in好少男仔

當然係藍巴

Dse 16分 女 岩岩係私校完左nursing degree year1 有冇機

讀緊私院護校
就快出ward好緊張

Ha en英文2咗既話有無機

絲打仲係咪到？